IZONE VS TWICE 公主LOOK邊個正????

IZONE
貝兒

人魚公主

阿拉丁個隻

TWICE
貝兒

人魚公主

阿拉丁個隻

IZONE
TWICE

推

?

見到最後幅圖大笑咗

再出膠post小心gfriend又flop

諗左好耐架THX

Belle: twice贏
Ariel: twice贏
Jasmine: izone贏

IZONE吊打..

下唔係掛 牙F吊打啦

淨係權F一個都夠打lu

最尾嚇到心都離一離

唔係

sana嗰個唔係水行俠+mera嚟㗎咩?

勁靚...

吊打晒上面6個

同牙魚平排❤

造馬團 拉

傻更更咁會幾想照顧佢

如果可以學下大和民族咁露下波仔就完美喇

IZ*ONE略勝一籌

唔止略勝啦

拎真係扮公主既同純粹造型似既比？
有咩好比

唔好意思我好似唔係幾睇到twice邊件做jasmine😅